[繼續擺]每周一日擺賣-BUY BYE, 和理非入來

我系P牌, 大家BRAIN STORMING, 不合作要繼續落去,
每周一日/ 多日擺賣-BUY BYE日
- 中環友/各區中午不去餐廳食,
- 不購物/ 不消費
- 又可以支持環保
大家比比意見

讚成請正皮

PUSH

罷

推下先，反正當幫自己儲下錢都好

你有十萬人罷買可能唔會覺。
但有一千人坐係商場唔買野就會好覺，咁先會多人響應

我冷氣軍師決定發起『嘆冷氣！不消費！』運動！！！！！！！

配合罷買日，係商場剩坐不消費，咁樣先有畫面，先可以號召更多人，咁先比到壓力商家佬。

和理非升級 bye buy day初步試行想睇下行邊日先，所以麻煩大家投票！再傳開去！

我認為，如果星期日冇人消費，街外冇人，畫面亦可以好震撼。

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港